[遍地開花] 反了反了 傳統紅底公司都要罷

代post

大中華愛國公司 其士集團都有員工都加入！
香港人，8月5你仲有咩藉口返工！

光復香港，時代革命！